俾貓貓上電腦枱同床之後真係返唔到轉頭

打機嗰陣成日跳上電腦枱用個屎忽對住人
食野都食得唔放心，見你食緊野又跳上嚟睇下有咩食
有時仲伸個頭過嚟想食，手慢啲都唔掂

訓覺時，6點準時叫起身都算

有時無啦啦跳上床大叫再走開，嚇撚死我

痴撚線貓

摩牙

好打耳呀

張相喺度奸笑咁

靚

側面睇永遠都係奸笑樣，正面就扮可憐

啲貓好古惑架

魔牙圖

佢個笑容佢心諗柒頭你呢世係比我食住架啦

同感
朝朝5半叫我起身
齋醒都繼續叫
一定要成個人落床先肯收貨

Same, 要用被冚實個頭先唔會再叫。

養貓師

點解d貓識叫人起身咁痴線